想食串燒

要辣

買！

你買！

叫ex買啦你

你唔係前日話有女朋友咩

冇了

點解

所以咪係ex

陪食